希澈同MOMO扑野個陣到底會唔會帶套?

聽聞韓妹扑野鐘意唔帶套..
拍拖已經傷左我地once一次心
一陣唔小心大左肚係咪想我地once自殺?

韓國唔流行戴套 momo係日本都比人中出唔少啦

MOMO係一定要戴
個陣佢好堅持唔會因為希澈靚仔就唔駛佢戴掛

希澈..隻腳受過傷
momo可能有憐憫之心..

諗起momo幫希沏乳交同奶袋底就會返唔著

唔會做呢d野..
日本妹清純

屌你老母

屌樓樓上老母
覺得好fun ? Blocked

樓樓樓上屌你老母 仆街死
夜晚睇打哂冷震
reported blocked

個嘴仔咁肥美飽塞jer仔落去一定好舒服

邊樣舒服咪做邊樣囉問

比著你都唔帶啦

不用再說了